WINRAR 點賺錢?

唔係賺你窮撚錢

廣告

有廣告架

個人免費係要養成使用習慣。
佢主要賺商業客戶錢。

?

好多公司怕過左使用期再用會比人告，所以都會保障啲自願比錢 好似係

要錢就求其篤一間大機構睇下佢有無俾錢
無就提醒下佢

過左試用期都仲用得
係多個"彈窗"
功能好似無咩變

用7 zip 唔用winrar

大把人比錢買你唔知姐

winrar 係良心公司.....其實間公司有幾多個人

7zip好似唔洗錢

公司用啲特別功能要比錢買

有咩特別功能 我剩係 zip 同 unzip

其實winrar真係好成功，唔迫人比錢變相免費去吸晒全世界既個人用戶，食晒市場佔有率。然後另一方面全世界既企業用戶又費事省個少少比人告於是全部都比錢。

記得以前其實有好撚多唔同類型既壓縮格式，不過多數相應既解壓軟件都要比錢，惟獨winrar唔洗

於是winrar不但直接淘汰左其他解壓rar zip既收費軟件，仲間接洶汰埋其他格式。造成宜家rar zip壟斷

岩呀, 初時ZIP既話都未必要第三方軟件, 但有rar之後真係winrar先帶起, 方便無廣告size細相容性高. 結果依家都係rar zip做主流, 雖然壓縮率都未係特別飛躍進步好多.

以前我用winzip，但當年唔支援rar檔，所以棄左